李慧玲 曾鈺成陳弘毅咁都講得出! 大搜捕金句陸續有來!

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
曾鈺成陳弘毅咁都講得出!
大搜捕金句陸續有來!
李慧玲Live

李慧玲LIVE
106K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100